有無人睇電影/電視嗰陣，好中意睇入面啲臨記？

今日睇港產電影嗰陣，入面個臨記，擺明20幾歲，係套戲入面話50幾歲